[經濟攬炒]一日未達成五大訴求一日都唔可以停呢條線

五大訴求到呢一刻其實係重係完全爭取唔到，我地唔可以放棄任何可行手段去迫使呢個仆街政權去跪低

經濟攬炒先係對港共中共造成最大傷害，最能迫使佢地讓步，大家重記得大量賣港零售業重創、藍店執笠時既喜悅嗎？我地場仗重未完架！

黎緊既活動前瞻
1. 工展會：10/12∼31/12
2. 平安夜及聖誕開花：24∼26/12
3. 光復香港迎接黎明倒數：31/12
4. 光復年宵2020：19/1∼25/1

而家係時候開始籌備定抗爭行動

我要攬炒

推

對比阻人返工
我覺得攬炒仲好
無人消息
玩撚完

工展會 我最鐘意去

無錯班仆街咁鍾意番工啊拿

到時我要見到你

推！

push

p

最強戰線
不如草擬一份聖誕新年絶不消費宣言

係光復前絕不消費

甴近平

座地起價加Demands!

支持

不消費啊

真心要搞好黃色經濟圈
同埋唔知頭唔知路入左藍店食
食完要有內疚感 點解會比左錢藍店賺
要咁樣先可以發大黎搞

唔食藍店有幾難

岩

我要攬炒
I want stir fry

Push

要對準目標

五大訴求 缺一不可

趁依家香港人沉醉係區選大勝嘅時候
又開始偷偷地清算反對勢力